特朗普正式簽署「台灣法案」 強化正式外交關係

特朗普正式簽署「台灣法案」
27.03.2020 09:54
美國總統特朗普正式簽署「台灣法案」，是繼「台灣旅行法」後，另一個以台灣命名的美國法律。「台灣法案」要求美國行政部門支持台灣強化正式外交關係，貿易代表署亦應與美國國會協商，尋求增進美台雙邊經貿關係。在國際參與方面，法案要求華府在適當情況下，支持台灣在所有並非以主權國家為參與資格的國際組織，成為會員，並在其他適當組織中，取得觀察員身份。法案又呼籲華府對於台灣造成傷害的國家，應該考慮改變與有關國家的經濟、安全及外交接觸。

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

Push

中共表示 極度憤慨，並堅決反對！！

台美友好 打鳩中共

口交部又要出黎表示強烈不滿

近排美軍 戰艦飛機成日係佢附近駛過， 佢仲夠唔夠膽 吠呀

呢個就真係猛料喇
如果再簽多D 雙邊貿易協議仲正

台灣是中國的

台灣與美國合作

中國成為最大贏家

台灣後台越來越硬

同意

駐軍最直接

趁小英最高民望，最好時機

小英大笑.JPG

Be Water Act 幾時通過

Trump : Xi is my best friend

支那，洗左幾千億買非洲斷交，點解台灣外交愈來愈勁？

香港

美台越+港人
以幾敵全球嘅時代到了

已經等於公開承認台灣主權獨立國家地位

藍屍準備發癲